其實點解將c朗叫做牙朗？[sosad]

但睇睇下又覺得幾好笑

早排仲係叫我朗

因為佢係史上最佳(好似係)

因為佢入波慶祝會"牙～～～～"咁嗌

我玩FIFA明明聽到係boo~

因為我地系5P

Siu呀

咁即係點解?